[速戰速決] 立即拉倒民陣，上台宣布3點後攻入立法會

攻入立法會，癲瘓機關
否則下場只會俾民陣騎劫，消耗意志，失敗告終
務必速戰速決!

推

推！必須馬上拆民陣大台

push

兵貴神速，唔好消磨士氣
入夜又會俾班狗追住咬

p

3點去！！

激進派立即行動

注意民陣副召集人Figo Chan呢隻散水狗 次次揸大聲公叫人和平散去

唔洗拆 佢個台都好有用
不過要搶佢支咪咁囉

推！！

依班撚樣次次都消耗士氣

搵人打7佢

puuush

上台，搶咪

唔拆
但自己組織攻勢
佢阻止先屌佢哋

搵人阻止佢哋啦屌

上台，搶咪，宣布三點衝

多謝民陣撘左個台
但撘完好走 咪撚阻住

時間一分一秒過
意志好快玩完

請即行動

絕點拆台 I'm ready

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

引用 雞肉大師 巴打:
要佢哋一齊嘶哮， 進入同一個呼吸節奏 同一個心跳步伐
配合戰鼓(你搵個大水樽好撚大嗰啲 求其搵嘢敲佢有節奏嘅)打拍子 就會將一堆散兵游勇聚合成一個群體
以往慣例邊個大聲公喇叭就死邊個， 二來呢啲設備貴
但係水樽就可以有好多個 水樽買得起

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

請廣傳

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數
最好個個用現金，咁買飛個個就唔係做突出個一個

全民 BLACK BLOCK

搶咪，宣布，3點後，直攻立法會
各崗位就位

唔好得個講字
要搶咪就上啦

快啦 2點啦

各有各做 幾時變拆大台

今次講明，大家不譴責，不割蓆，兄弟各自爬山。

你唔拆大台就變左準時散水

總之唔可以理民陣 一定要攻

一邊話兄弟爬山各自努力，一邊又拆人大台?

義士們一個唔好彩奶咗野嘅，走到嘅一定要走，去到外國有人接應！

海外港人支援流亡義士

民陣含撚啦

Push

民陣督灰狗點會係兄弟

pish

一定唔可以又變嘉年華

兵貴神速

有冇人願意上台

民陣真係好撚on9

繼續推

兵貴神速 搶大台宣布

今曰唔衝就玩完啦屌

民陣是垃圾

dnlm有冇人上去呀

Piush

個大台堅乞人憎

各有各做
大家都係同路人
大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

屌！ 民陣收皮啦

上啊

點攻
唔該講具體嘢

夜晚收工更加多人出嚟

現場0訊號
有無it人知點stop network interruption

其實要戰勝武力只可出奇招, 例如話
速龍隊全部都係男警, 而指引係女疑犯要等在場女警處理
咁直線全部都係勇武女戰士, 警犬都唔會衝得咁恨
如果照打既, 真係會震驚七百萬人

sor, 前線, 咁狠

上啦屌

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

5年前你訓左定點 男女通殺係day1 既事

Whatever it takes

屌大台又鳩噏

有冇人會跟衝

沖

含陣死全家,屌你老母到呢個時候仲想賣港

quote]佔領立法會 宣布政府管治失效！
香港獨立！要求西方世界幫手

太陽花

頂撚住呀各位

。

仲有半個鐘

figo chan死全家
生氐世世共享中國人榮耀

三點鐘：中排擲水
三點鐘：中排擲水
三點鐘：中排擲水

男女混就梗係有殺錯無放過
全女前線有心理壓力呀

立即拉倒民陣，上台宣布3點後攻入立法會

就三點 泛民緊係走出來阻住地球轉
唔係點做好偽君子角色

泛民做咗幾十年 緊係知點做show

邊個施邊個係鬼

拉倒民陣

。 。

唔好再重蹈14/15既失敗，已經開始係叫口號精神勝利法

汽油加雞蛋
Boom boom boom

請驅逐民陣
散播消極思想
敗壞士氣
助警犬清場

13：30 物資站現需要以下物品， 希望前往之市民及同學可帶來：
頭盔、清水、眼罩 (滑雪鏡約$20/ 個已可)、手套 (有軟膠面，非白色勞工手套)、長及短遮、廚房用廁紙及紙巾。送往地點：中信大廈外及龍和道或其他物資站。請廣傳此訊息！

條友三毛黎
block得

想問下頭盔眼罩手套邊到買？
毒撚好少出街

沙田依加出，應該點行

推！一定唔可以再拖！

Pish

攞返個主權先!!
就三點!!!

攻入去做乜鳩
係咪等人捉

主權在手好重要

比多d人睇到

[文宣組求散播] 聲明

同啲人講三點，咪撚聽民陣講五點！

大台而家咩情況

大台有無直播 講緊乜撚嘢

議員講完嘢
講緊被捕支援

民陣真係垃撚圾
又膠化成件事
屌你老母

三點正‼️

去

推 唔可以再輸